同個frd講鐘意食硬麵 佢鬧我

最憎啲麵煮到淋曬 之前打邊爐話唔要淋麵 要硬麵 佢將啲未煮過嘅對落我隻碗度 仲話我 咁撚鍾意硬未撚煮過夠硬啦...有無人明硬麵係咩

彈牙？

韓國麵要彈牙 出前一丁個啲煮兩三分鐘就得 麵條望落仲要有啲曲線

唔係叫硬麵
係叫爽麵

爽似係雲吞麵個隻幼麵

唔係 呢個係飲食業術語黎
叫人唔好煮到啲麵淋就係叫爽麵

正常同朋友食飯講咩飲食業術語

我中意硬鳩

硬麵
麵太淋會食到嘔

平時出前一丁
煮1分鐘多啲 未熟要上碗

攤一攤 等啲湯無咁熱先食
啲麵果陣岩岩好

太淋好難食

一樣
搞得散個麵就差唔多

真 啱啱好個下食得開心好多

有啲朋友好鐘意

唔知點講，覺得好粉...妹下妹下咁

細個鍾意食淋 好似食多啲咁
但而家鍾意食硬

硬麵韓國麵同一丁都要食硬
淋曬真係見到都唔想食

硬嘅麵完全吸唔到湯 唔煮淋食唔到湯底個味
除咗出前一丁一定要食硬

王秋生教
凍水落麵
水滾食得

知音人

曲線對一丁同女人同樣重要
同樣吸引

一丁煮3分鐘已經變冧左

同路 最中意食硬麵
啲淋麵一petpet好難食

太淋好似食屎咁

硬麵先正

出前一丁只會煮90秒，碗麵食到最後一啖都keep住硬硬地

係 有d人係要煮到淋晒

米粉粉絲米線辛辣麵要食淋
出前一丁 合味道 炒麵王要硬
唔知點解隻隻麵都唔同硬度先得